國台辦：韓國瑜遭「港獨份子」抹黑

國民黨高雄市長韓國瑜日前率團訪問港澳，其間分別與港澳中聯辦主任會晤，引起爭議。在北京，國台辦發言人安峰山表示，此為正常待客之道，體現大陸對韓國瑜到訪的重視。

安峰山指出，民進黨當局、「台獨」和「港獨」勢力歪曲誣衊有關行程，暴露了他們阻撓兩岸和港澳開展交流合作、損害台灣人民利益福祉的本質圖謀，強調港澳回歸以來，「一國兩制」成就舉世矚目，是任何人、任何勢力也無法歪曲抹殺的。

成就 : 極速玩死香港
真係世界級

中共給共匪 黃毓民 及 梁錦祥 死亡之吻～

關蛇遭｢五毛｣抹黑
同韓生差唔多

失敗到舉世矚目

國台辦點解咁緊張？
韓國瑜只係對岸一個市長
又唔係中國官員幹部！

共匪曲線認證黃毓民MYRADIO

Topic將國台辦換成黃毓狗都出奇地fit

認證

睇錯安祿山

黃毓狗依家講既嘢, 同支那共匪係100% MATCH
黃毓狗係咪投共？